撕紙死全家 撕紙睪丸癌

撕紙死全家 撕紙睪丸癌

撕紙鬼上身 撕紙被人炒

撕紙死孫仔 撕紙比車撞

撕紙賭必輸 撕紙負資產

撕紙窮一生 撕紙早陽痿

撕紙生性病 撕紙病一生

撕紙甩頭髮 撕紙行衰運

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

推

唔洗專登工整壓韻 , 廢老會睇唔明架 , 直接啲一睇就明先識驚

哂九氣啦 和理膠